咒術回戰MAL評分已超星際牛仔

大家點睇

期待電鋸人

冇番咁上下年紀都未必睇過cowboy bebop

如果我話套野麻麻
又好似搞到我係Hater
但套野劇情真係麻麻

鬼佬評分不了

我都唔明唔好講鬼佬
呢套野日本bd 都賣到3萬幾卷
唔需要用腦既動畫真係特別吸引人

偽物語
估唔到鬼佬都鐘意

等電鋸人出嚟 呢啲垃圾全部都要讓步

最近呢幾話拖得有啲犀利

昭和元碌落語心中都咁高分 啲鬼佬都幾識嘢

漫畫後面幾正wo

捉咗五條悟之後好睇好多，乙骨出黎又係，動畫靠mappa加分，唔係前期都幾悶

講到明星際牛仔係大學文學鑑賞作品咁兩套都係長篇連載會用腦得去邊佢又唔係鋼煉咁一開始就話你知要談討生命嘅價值同等價交換

太低